𠵱個世界仲有啲咩係值得學？

性愛技術
咁多人老婆出軌
好明顯係唔夠細SO勁

學歷史

marketing 用到心理學去推銷垃圾

𠵱啲要等財（囡）運好先有得搵真人練

會計=股票
上連登真係令我獲益良多

股票簡單易學

有無得解釋點解啲老公要戴綠帽?
係條命生成定係運?

而家書本上嘅歷史都唔知有幾多成係真，winners write all

時間管理
多人運動

四個字，比劫破財

聖經

同我依家睇法差唔多

即係點?
唔識

英文
運動

神之手

水電
保安牌
車牌
平安卡

Office politics
你要打工就一定要識

實用技能
健身/武術
游水 潛水
野外求生
心理學

語言

用風水 + 夠臉皮厚 + 談判技術就可以做死對家啦

本人精通嘅多國語言：
Java, ECMAScript (ES5, ES6+), php, C#, C, ruby, Python, Go

我自問真係office politics 初哥

你話夠就夠啦，我challenge唔到你

清水建新著 完全做愛手冊 幫到你

頭幾項都係運動類，本人肥宅一個，對以上冇乜興趣

游水、踩單車、球類、做 gym 嗰啲都識，但真係冇運動癮

語言?

諗起剪片好似未學

P圖、AI (not machine learning)、sound editing 都識啲

My English is fucking limited enough for general communication

你list出黎嗰啲一世都冇話學得完
學多啲心理學再用風水去呃藍絲應該搵到食

武術啦
保護自己同身邊既人，係街有咩事無人會幫你

心理學點入手？喺睇流行心理書定真喺讀理論（e.g. Carl Jung/Adler）

繩結我覺得幾有趣

睇你幾精，通常我發現技能嚟講都係有三關要過

1. 入門理論關
明白晒啲 theory 嘢同基礎嘢

2. 專業關
有啲技術嘅樽頸位睇你可唔可以明晒，𠵱關過唔到只會維持入門 level

3. N個專家關
𠵱個如果係業餘嘅都好難過到，過到一關都贏 domain 入面一個 standard deviation

樓主都幾全才

我以前都係睇書為主，但唔係主流 degree 讀嗰啲心理學

你講嗰啲好多都係易學難精喎 你真係精通曬定識少少咋

如果你真係有咁叻 仲選擇走去信咩黑仔衰運 就真係有啲矛盾...

至少過咗我頭先提嘅第 2 關

原力你都未學

修身
齊家

易學難精

學完唔記得再學過，學到精再忘記，再學到精，不斷重覆咁loop直到死為止

學識同人溝通

荒島求生

物理中英數常通識哲學。。然後學

量子物理
量子中英文
量子數學
量子通識
量子哲學

揸車

量子閱讀法

Jack of all trades, ______ __ ____.

量子做愛